4) Moisa wallitsus tunnistas kirja läbbi se mis sel 23 Septembril No 2. Liggodi Ado on maksnud 16 wölla teo ja 4 wälla sönniko päewa rahhaga ärra, üks pärrast Pärtlipäewane päe lubbab tullewa näddali arra tehha,
Witung saand 10mal Oktobril.
